勿提L'Oréal group 勿助長代購 第一頁有懶人包 化妝品護膚品討論區 #66

LANCOME 事件重溫

Source:

[勿助長代購] 自己化妝品自己買！

[勿助長代購] 自己化妝品自己買！#2

希望連登妝post可以保持返高登幾十個post嘅良好風氣
問問題前睇清楚#1及懶人包
(e.g. 花水問題及其他熱門產品)
最好Google左先 對想問嘅野有基本了解
善用關鍵字搜尋e.g. Google打「xxx lihkg」或「xxx site:」
講清楚自己要求同基本資料
（例如：乾性皮膚想搵一隻滋潤光澤型嘅粉底霜，依家用緊XXX 覺得好乾...）
如閱讀後有其他問題可以上POST一齊討論 唔好咁懶豬做伸手黨

另外大家可以留意下animal testing呢樣野, 有好多香港有既品牌都有做動物測試, 例如cdp, dior, shiseido, tom ford, fresh
想知個brand係咪cruelty-free有幾個方法:
1)
如果間公司係中國有實店, 咁佢一定有test on animals,
因為呢個係中國法律永規定
2)

3)

4)
Google

溫馨提示
為方便爬文 請大家喺加左密既包膠後面加返keywords
另外提大家唔好quote太多圖 記得順便del img code 以免金剛棒

1001左果個記得copy返呢度 D 野5分鐘內好開新post啦
謝謝大家

快啲負皮我！！！！

正皮先

留個靚名

上個post comment 完好快積2個負皮! Hello 快啲同黨友一齊負皮大家啦

正皮給你sor

小圈子快啲負皮我！
咁多位絲打唔好意思

爛面絲：

留名 訓醒跟進
早抖各位 你地慢慢負皮啦

點解會咁中意開post
我之前一定避開1001

去post去得好快，一f5完就有新comment
搞到我不停按，f5都爛

我1001左但唔敢開 我驚搶左黎開會比人批鬥
btw 光仔

搶1001 會唔會責名??

唔好意思 版主2.0 手指姐 我搶左你個1001
SORRY!!!!!

你死啦...版主2.0份人......

留名

光仔～～下次唔好喇知嘛

好驚啊

我唔敢再quote啦 有冇絲打可以quote番版主2.0個版規番黎

死亡筆記

一返黎就比人腐皮

3個負皮

各位已有負皮一個，已經有一位絲打進場

主席開始點算人數...

正評
做乜撚野可以咁撚恐怖

屌我唔小心撳咗下妳幅圖 心諗點解無refresh到
點知 個f5好逼真

笑咗
嬌絲你太心急喇（同我一樣）

每人平均有1至2個負皮 開始進場了

安息啦我

我純粹懶西 一見到咁上下就唔留言

嘻嘻 btw 我地唔可以咁離題，循例講下化妝/護膚嘢啦！
嘻嘻我係金剛棒

講起colourpop就好想買
佢地黎緊又出新野
液體光影同光影棒

支持西女人開團
幫我swatch撚到無咗啲印花就okay

唔好意思伽藍絲 又要你躺著也中槍

唔洗傷心啦 你都係tg批鬥番人啦 其實黑心唔恐怖架 恐怖既係你人前人後兩個樣 仲要扮好人呀

比你地搞到好想買colourpop

等28號

無錢啦喂 睇呢個post糧都未出就無晒錢

上面個支我都用緊，真係會長咗密咗

我都等緊28號
已經準備又買多過usd50

多謝整合
見係咁開團都覺得奇怪
好似beautyexchange啲搵食團咁
勢估唔到開埋人地啲野黎用

我都好憎佢呢樣野
大熱門就唔送過來
其他就照送
好似TF咁偏偏唔送

買埋

真心！好用 佢個蓋可以當按摩棒㗎！（for 眼的按摩棒 ）

真心想知個絲打點樣發現有人開左你枝唇膏

唔quote甩毛兔絲
好正 我會唔捨得破佢

之前都唔送 好似係

好靚
係日本完全買唔到
代購狗
但好似話好飛粉啵?!

追哂上個post
女人真係好恐怖
小圈子講是非好開心咩
光仔戰鬥力max
啲是非成日搞到我有啲恐女想做男人
但咁鐘意化妝
點都係jeffree/manny mua嗰type

台灣屈臣有
我幫fd買dr wu mask俾錢
佢擺係cashier到
我望住好耐
天人交戰
最後落慌而逃冇買到

同意
平時返工/放學面對嘅女人都可能係小圈子/是非精
依家想私人時間上個網姐！都係要面對依d嘢
唔通真係走唔甩 我想輕輕鬆鬆上網 thx

顯唔顯色？

我覺得workbitch 絲你以前戰鬥力都唔弱㗎

[/quote]

唔會啊！你薄擦印開佢好靚

我理解到既係版主2.0自己係tg grp講話唔小心開左黎睇

on9 仔我講呢樣都負皮
成世偷雞摸狗啱撚晒你哋個group d style
淨係識負皮 水都唔敢上
全面進場班晒馬都得果三四條友就算9 數啦

好少化全妝 自己係混合肌
想問下邊隻粉底/氣墊 化淡妝好用？

嬌嬌你上個post燒missha眼影
我覺得一粒好貴 唔捨得買
同埋最近用緊tarte in bloom palette
少少開心使用中
因為啲色唔係我預期咁靚

當年之勇
宜家要和平
左膠大愛
俾人話易躁心臟唔好
皮膚都會差
上個星期final完日日通頂又爛面
決定用愛與和平meditation
希望塊面好啲

買礦物粉日日化都得
仲好

（唔知會唔會俾人屌）
Gmarket佢本身每件貨都有個預計重量
佢係照呢個收你運費
定會再磅過實際重量先收？

有睇到啊 但仍然覺得好多選擇 唔知邊隻真係適合

礦物粉真係第一次聽 原來除左粉底液 氣墊 仲有咁既野

以我買過幾次所知，佢其實都幾飄忽
佢係以妳所講嘅前者收你運費，因為係畀錢時一炮過畀埋運費，
如果真係好想知件貨收幾錢運費d
我就係會開一頁購物車，另一頁就睇嘢/放嘢，
然後睇購物車個頁嘅運費、記住，再f5，
就會知個一件收幾多
（sorry for 1999 我講嘢唔叻

最近睇左韓國既BB Cushion e.g. April skin / secret cover / w Lab 真係心郁郁

有少少防曬對皮膚冇咁大影響
第一次化妝(daily)都係買粉狀好啲
再加個kabuki掃
幾下就得
卸妝唔乾淨都冇傳統liquid/cushion咁易出事

我係油到想死
前後都噴下fix plus/有glycerin既spray
唔通搵風筒吹下塊面？

明白了
謝謝絲打

焗住下次要買野

[/quote]
[/quote]

呢個idea幾好，仲有得自己控制

我係咪要帶住風筒返工

又好似係
你都係乖乖敷多啲mask做好保濕算啦

絲打你講個隻應該係奶油肌

[/quote]
[/quote]
智利有機人手採摘新鮮第一道冷壓玫瑰果油
一般黎講你要搵靚油盡量睇上述標準

唔該絲打 岩岩自己再睇左啲礦物粉既資料
覺得最重要都要學點卸妝卸乾淨先

之前日日敷係咁 我放棄左 隔兩三日敷算

好耐未試過有奶油肌出現啦

唔係成日都化 但都想同朋友出街個陣執執個樣
始終做intern收入唔高 但又想似返個女女

不過睇beauty blogger 搞到心郁郁易中伏

應該係混油 暗瘡同黑頭都多

大家有冇食過fancl 透亮美肌營養素？
係咪即係美白丸？
有冇效？

咁更加要用礦物粉
用親傳統粉底點都會多幾粒暗粒
但礦物粉唔會
宜家頂多出幾個鐘街/一個星期先用傳統粉底

土士*4絲打
咁supplement算唔算？

有無人用過新版既bourjois healthy mix foundation???好唔好用？

[/quote]
智利有機人手採摘新鮮第一道冷壓玫瑰果油
一般黎講你要搵靚油盡量睇上述標準[/quote]

高抬貴手 唔好開我嘅邦女同肥牛

智利有機人手採摘新鮮第一道冷壓玫瑰果油
一般黎講你要搵靚油盡量睇上述標準[/quote]
[/quote]

你可以去FACEBOOK iherb群組睇下
日日都有野燒到

唔該魚丁糸絲同Dexamethasone絲

太過分 我買果陣得8折
好在唔使自己俾錢

我反而想買掃上colourpop super shock
手指太唔精準

買左，用緊
順便問問，絲打用oil會serum前定後用

一齊推我去礦物粉到

因為gmarket 係收晒你啲錢先
所以計個重量就用賣家計個重量去估量
計埋紙箱呀膠呀之類就預重啲
因為一支唇膏都係比紙箱你
而且一定收多你先 因為唔會要你之後補錢

到你所有貨品到集運中心
就會所有野運大箱磅一次就係最終重量
你比多左既運費 （我夾晒朋友買一千蚊野 多數二千won度）就會退去你ac比你下次用
其實唔係退好多因爲啲箱都好多好重

可能我地叫新絲打睇左懶人包先個陣唔夠親切 不過有時佢地問既野我唔識真係答唔到搞到好似ignore左佢咁

但我出街既話應該會出一日 咁會唔會維持唔到好耐

仲有一個問題我諗左好耐
出街好常見有啲女仔皮膚咁鬼好 有上唇膏
但好似乜粉都冇上咁 又冇色差 面色勁好
定係我分唔到人有化妝

智利有機人手採摘新鮮第一道冷壓玫瑰果油
一般黎講你要搵靚油盡量睇上述標準[/quote]
[/quote]
上粉底液，聽講buffing brush最好
不過好似set先有呢支
之前響iherb買左七百幾蚊野
油，面膜，護膚，化妝，supplement都有
用得好開心
有機會包膠下

應該係本身皮膚好 咪冇咁多野遮 唔洗化咁厚
如果你多暗瘡 我建議你不如搞好個底先 韓國個啲好平既cushion我覺得成份唔係咁好 怕你有反效果 暗瘡肌想化妝真係建議用礦物粉底 冇必要化都盡量唔好化 做好防曬先 比皮膚透下氣

thanks絲打
睇睇先

礦物粉越出油，越貼㗎絲打
當然啦，中間都要補下妝

你係唔係講緊個d偽素顏妝？
我成日都覺得呢d只限無印/毛孔唔大，本身皮膚好好 eg catie 先做到

[/quote]
上粉底液，聽講buffing brush最好
不過好似set先有呢支
之前響iherb買左七百幾蚊野
油，面膜，護膚，化妝，supplement都有
用得好開心
有機會包膠下[/quote]

我都係混油，無用foundation/bb cushion睇落都無咁多粒粒，但用咗之後反而下巴啲粒粒好明顯，有無絲知係咩原因

唔該絲打 我依加自己有用開草本精華油 同 cream 去保養 都覺得有改善
不過之前有用防曬用到敏感起粒 之後都有啲驚搽咁多野上面

last一定冇標榜long last既粉底咁好
正常5-6個鐘一定得
最好帶少少係身補妝就得

Agger 同埋我覺得化妝品唔好貪平，唔係話平野一定唔好，但要識睇成分，同埋以我經驗黎睇韓牌化妝品都好多唔岩香港女仔用又易爆粒，但冇乜budget既我會選擇投資落skincare搞好個底都好過買一堆粉底遮暇膏治標不治本 皮膚靚左自信心都高啲又慳到時間唔洗化咁厚

韓牌落好多香料，好易敏感
已經試過

[/quote]
智利有機人手採摘新鮮第一道冷壓玫瑰果油
一般黎講你要搵靚油盡量睇上述標準[/quote]

4go巴打竟然出現

你有無邊個牌子嘅植物油推介？

利申用過幾次nows jojoba oil爆瘡爆到爛面，從此只買芳療牌子嘅油

防曬一定要做好 學之前睇到blogger話齋：「防曬係真理道路生命」陽光真係好毒 特別你話自己多暗瘡 紫外線係會令暗瘡留印同埋加速老化

原來係咁

應該係偽素顏妝 又好似叫自然妝 我以為係用岩粉底先會做到咁既效果

呢句野如果係我中學時代就知就好

我仲好開心咁每次出街親親陽光吸收維他命

額頭同下巴真係長期都好肉酸

痴線架又嘈 留個名先

負皮個3個係咪就係佢地三位？

你會唔會唔小心上埋眼架？

自己試過mix serum同先serum 後油 覺得後者好d

Cant agger more
平時唔常出聲 今次有人唔岩但已經解釋左道歉左
況且2邊都無證據 但就有啲絲係咁針住人
睇得多都覺得煩 又下下窒住哂
做咩姐 其實你地狂嗌名都係度小圈子圍爐啦
屌又屌完 歉又道完 move on繼續放火唔好咩
一人少一句 ignore swatch人貨果個絲咪算
唔好搞到其他人都愈睇愈唔想追啦好嗎
繼續針住落去只會令其他人覺得你地都好八婆同睇得好唔舒服

利申：無團購過 唔知邊個打邊個
以一個超少-零出聲既追po既人角度講下意見

唔岩聽就ignore啦 唔洗追住我黎屌

希望以後唔好再有立心不良既絲入黎搞事

有冇絲用過colourpop 既眼線筆 好用嗎
我係超級油眼用過好多眼線筆畫內眼線都會溶 搞到下眼肚一撻撻黑色..
但又唔想用眼線液畫 見到懶人包嗰幾支都係眼線液....
有冇油眼絲用過啲唔溶既眼線筆可以推介下

額頭識發光咁犀利

想問下如果我用礦物粉餠上妝，使唔使用base。
有一次用完base 再上，有一撻撻嘅情況出現

我都係後者，但咁問ge原因其實係
我發現當我按摩d油ge時候
捽左d擦膠碎出黎（來自ordinary niacinamide）
定其實唔按摩都得架？

想搵眼唇落妝 睇左懶人包好似都係專櫃牌子多
但想搵平d
求容易卸又唔會乸眼既推介 唔該

唔該晒絲打

唔想quote上面太長
我其實真係唔問點解嗌下名打下招呼都叫圍爐
又冇唔答其他絲打既問題 唔識答咁另計

Bifesta

其實base好見人見志
唔知你嗰嗰係乜粉餅同乜base
正常唔想用base就用少少碎粉先
令未吸收既skincare smooth左，唔好痴住係到
而base一定係用silicon base,water/oil都會一撻撻

bifesta

我用Alima pure
用acseine / orbis 防曬 base

其實絲打上得黎講自己啲野比人開過，證明佢地都介意同唔開心
我覺得唔係下下都要大事化小小事化無，做錯野真係講句 sorry 就咩責任都唔駛負?
我知係要理性討論，但唔代表係"算啦都發生左，你唔想佢點"

好

打招呼先
阿陳阿陳阿陳hello

我用完ordinary niacinamide之後就上jojoba oil 我都捽到擦膠碎出嚟
其實係唔係呢兩個產品唔夾

［member]尋日係benefit買眉筆送幾樣sample，未試過送咁多野 ［/member]

最後嗰句

岩岩係fancl個網度買左野但唔識睇運單編號同用咩公司送
有冇人試過救下我

我都覺得唔乸 但有朋友話乸到仆街

我都唔明 好奇怪

一團岩岩俾完錢就即刻開另一團

搭嗲： 嬌嬌d眼影勁好j
得閒可唔可以出教學

我就係去德福買
Mega box都有，但個貨架永遠係吉左一半唔補貨
好驚佢摺埋

唔好鬧架啦 有無人都share下

等個base完全乾左先？

好似唔會乾咁 係咁出汗

Amaze !!! 入咗幾粒

係太陽底暴曬

以前會而家唔敢啦 驚防曬頂唔住 啲斑同印愈黎愈深

講真 你地打招呼打嚟打去咪又係個班活躍絲
咁咪變咗令少留言絲打/cd rom感覺點解嚟嚟去去都個班人 好小圈子感覺

我追post從來冇睇絲打名 淨睇內容 根本唔太認得邊個打邊個絲打
但內容都成日出現活躍絲嘅名（我指打招呼個類，非召喚某啲絲打 eg bond girl打手 ）
人地睇post咪會覺得點解個post淨係得番個班人係到推 咁少人咁嘅⋯
但其實仲有好多少留言嘅絲默默share

預咗被屌

懶高檔咁

點解會focus左去打招呼？
同埋啲人話小事化大 首先唔講佢團購個啲野啦 搞小圈子都係死罪啦係咪呀？仲要post扮好人扮冇野 小圈group就個嗰絲都批鬥 邊個八婆啲呀？明明乜柒都冇做過 都可以比人鬧比人批鬥 同埋佢地kepp住入黎負皮 乜真係講左sorry就大晒？ 打個招呼啫 有冇開tg group係到講人是非 又逐個cm都cap上去一齊批鬥呀？
大家都一齊傾左咁耐 都叫相識一場 真係熟少少咁叫都唔得？同埋都有好多新絲加入架 我都係好似3x加入 亦有好多舊絲有留低

咩原來覺得打招呼樣野有小圈子感覺 同 手指絲件事有關聯架咩?

我覺得係兩回事

你地買礦物粉係咪都係上網買架咋? 點知岩唔岩色?
定係去專櫃...咩牌子?

其實真係有野想問或者分享既 關呢度班平時活躍既絲打咩事？ 間唔中都見到唔少人入黎討論或者問野 巴打都有 冇人會因為佢第一次入呢個post唔理佢架喎

如果你地覺得打招呼係圍爐+小圈子既 咁你地覺得我地係囉 同埋我最想講係 每次有絲問野 只要係我範圍能力之內 我都會答 好似我根本都唔用blush既 唔通我走去是但up答人呢隻blush好好用架？另外個啲咩必買同埋日經問題 好多都已經係懶人包有整到新section 所以我都盡量飛/叫佢睇懶人包
另外如果我地叫小圈子 我想問tg group鬧絲打西女人 又逐個cm cap上去批鬥個啲叫咩？同埋講明要搶1001喎 仲唔係想霸post咩？其實琴晚佢打完篇千字文 都有絲幫佢落台 只不過又有衰野比人爆 先咁多絲都咁嬲

日日都有人走入嚟問邊隻眼線好用
油雞啱邊隻粉底
唔答都叫圍爐

喂 我一起身就請我食腐皮 飽呀
同埋你都幾得閒架喎 咁早又上黎開工 我想問㩒一次有幾錢收？係有悔意就唔會仲mon咁實keep住負皮啦
睇黎下次可以 唔好意思捅左你一刀 但我講左sorry架

其實係失望多過嬲......

你地知唔知圍爐係點解
咁大家都傾左咁耐 嗌下名姐有咩問題
出面有返咁上下歷史啲post都係咁啦

你係插佢定掃佢
我一粗暴插啲粉就會咁

我都好想知伽藍絲做錯咩要比人cap圖批鬥？
講頭髮既人點解要比你話西女人？
我點解會比你屌到咁？話我專登自貼上黎 仲要stylist個陣幫我影相根本冇影面 最多1/4 仲要我post上黎都畫花晒 佢ig post最多都1/4面都比你話我有機心 亂作故仔又剩 仲要打篇千字文專登提我個名
我係嬲架 無啦啦唔關我事 燒埋我個疊 真係八婆起上黎 咩都可以屌咩都可以批鬥 就算唔講我啦 批鬥其他絲又人身攻擊算係點？

咁你地唔出聲推post就可以話人小圈子

上一個post咁多人負評，今個post咁多人正評，
睇返邊個開post，證明公道自在人心
隨便腐我，我未食早餐
btw 我唔覺係圍爐，
我係你地口中其中一個活躍絲，
有時我講嘢都單機㗎，無乜嘢，
因為自己講嘅嘢唔係個個都啱聽/你燒嘅嘢唔係個個都有興趣，
我唔會覺得畀人ignore㗎wor
有時可能有人問嘢無人答，你就覺得小圈子圍爐，需要屌曬鬼嘅，咁呀d咩whatsapp group呀（尤其同學嘅group）
你有無試過講嘢問嘢無人理呀？咁唔通你係個三十幾人嘅group屌鬼咩？！ 咁真係唔識先唔答㗎啦，sorry呀呀媽生到我咁蠢咩都答唔到你
仲有呀，認得邊個絲打打聲招呼ok，之前迅速講下正題無問題，
但我都覺得特登留一個言for say hi就唔好啦，
唔好再「XX好耐無見」呀嘛係咪

唔該絲打 我都唔知係因為咩所以粉刺咁多

Biore好用, 一直都係Bifesta同Biore交替咁用, 見邊枝平就買邊枝, 我覺得Biore好用d, 淨係比較卸眉gel速度Biore已經贏咗, 兩枝同樣倒足夠份量落化妝棉, Bifesta要敷下眉位再前後掃再敷再掃先卸乾淨, 但係Biore順毛掃就卸到

另外其實大家想件事點收尾? 尋日想等件事告一段落先問大家意見決定手指絲edit懶人包權限, 因為驚係誤會, 所以我del之前cap低咗佢email, 萬一係誤會如果絲打們又同意就加返佢權限, 但而家件事似乎無咁快完? 定係我等過一排再問?

我仲未追晒post...繼續追先

未呀 果酸好有用 ？

首先有絲打留言講開覺得打招呼煩先嘅
咁有啲絲打同意 有啲絲打唔同意
咁大家講出自己睇法姐
唔係要迫你接受人地個套
你地可以照打招呼 咁我地照覺得煩
只要唔太過份 我諗絲打都可以接受嘅

手指絲開人ct唇膏(佢自己承認咗)屌柒佢就係另一件事
應該分開睇
不過手指絲已經俾大家屌走咗
如果大家講錯你 你咪上水解釋 負皮表達唔到啲咩
佢唔解釋姐自覺理虧啦
依件事後 再有人熱心衝出嚟搞團購都令我驚驚地

仲有頭髮指甲都係另一單嘢
唔好混埋嚟講
我依然係覺得指甲講得 頭髮off topic

btw 公投最簡單 民主社會 接納唔同意見
唔係想做版主 而係覺得再嘈都冇意義 每個人睇法意見不一 投票就最易解決

嬌嬌光仔唔好嬲豬
錫返

唔知wow左未 colourpop12色eyeshadow28號返貨

包色絲 好燒wor! 但如果乾雞用粉餅塊面應該會炒曬車 我依家夏天都甩緊皮

認同
其實幾位絲都係想反映俾大家知
你地覺得理所當然冇問題嘅野 並唔係個個都鍾意

包色絲 易唔易溶?
好撚燒呀

wow！雖然未買過卡啦卜但係一直對 12色有性趣，唔通....係時候做嘢？！

買啦買啦 16usd咋
計落好撚抵
我都準備入手一盤

出面開post梗係好
咁想傾既絲就唔會變無主孤魂
同埋有可能本身出面有其他巴絲對頭髮topic好有認識 但礙於佢地根本唔會禁入呢個post 變咗share唔到佢地啲野俾你地

尋日冇溶過 返到去coverage 冇少過
好神奇

我都唔明
成日share上水既絲打係到見得多好似熟左咁有乜問題
cd rom上多啲水既話都可以熟埋一份
宜家就係一堆見都未見過既話呢到小圈子
如果你地share既係充分有料就自然有其他絲打覆你
可能你唔係好into makeup/skincare
但間唔中用到好用既/俾其他絲打燒到一樣可以講下
唔通水魚咁呢個出色度高嗰個出色度高
然後冇人覆你就話人小圈子咩

叫你好朋友正字同唉8停止打招呼呢個on9行為先好屌人啦 大 家 姐
人地已經講左打招呼呢個行為阻住有心追post既絲
你地仲係度特登打招呼係想表達乜鳩
仲有我真係冇興趣睇你d感情生活 同邊個出街 同ex浸浴 同邊個食飯尋晚有冇返屋企 同埋報告自己邊日會去染髮 會去銅鑼灣 會去抽鞋 同我睇化妝post有 乜 撚 關 係？
一個半個唔阻住我 但你每日一兩個就真係阻鳩住人追post 我諗好多人入黎都係想睇化妝野護膚野多
有D絲打好心話聲你知唔想睇 仲咁撚串 你當正自己係邊個
我知你地 或者化妝技巧好好 D眼妝相又好好J 乜都好 係咪當正自己係呢度揸FIT人？
口講話唔係想做版主 但你既行為已經似足一個好有官威既版主
Between 你 確 定 自 己 冇 小 圈 子 緊 ？？？？？？？
利申 唔撚係手指嗰班人 唔洗再盲屌我係佢地堆人 你地兩個小圈子D恩怨冇人想知
我只係一個追好耐post既cd rom

我擔心好似上次咁極速out of stock

Exact7ly係我既意思

其實我到而家都唔明打個招呼阻你幾多?
(我唔知自己算唔算有份打招呼啦, 但係有喺度叫過其他絲)
更何況打得招呼果班絲都係平時比較多分享嘅活躍絲打
佢哋日日喺度開心share熟咗打個招呼有幾咁閒呀?

調返轉頭睇, 出聲不滿打招呼嘅大部分都係果班「我平時唔出聲架乜乜乜」嘅cd-rom
好日唔出聲, 到阻住你追post就走出嚟指指點點
難聽d嚟講, 人哋就算真係喺度打招呼傾離題嘢都叫對個post有貢獻
你班cd-rom做過d咩? 走出嚟指手劃腳?

負皮我啦 又唔會少忽肉

1028係唯一一支用完個嘴唔痕唔腫

非屌

我都包膠過幾次都冇人理冇人認得啦
但係從來唔覺小圈子喎 大家認得say個hi都係當朋友咁

要計貢獻值?

真係失望 要有貢獻先有資格出聲

我有冇講過自己係版主？琴日1001唔係我 我有冇做post霸要開post？我想問我有幾有官威？我有冇打啲咩版規千字文？同埋我好肯定係我地冇小圈子tg group 我番左黎都好少上水 同埋我都見過你幾次 有咩事就出黎紅字大屌 我唔知你男定女啦 個嗰post mon實 有事就出黎屌左先 你都幾得閒 我想問我邊到有比你睇到大家姐 ？

記得aha for角質
bha for油/粉刺毛孔
因為一個水溶一個油溶
跟住自己膚質搵就得

嗨 馬嬲

夾人架咋 我用過又幾好

因為佢遮唔到毛孔
但純粹用smoothing base令粉底更貼既角度佢係幾舒服唔錯

workbitch 絲你係神
你又講左啲我一直都唔知嘅野俾我知
睇黎係時候去搵支BHA

我真係好想問咁多位絲打 我有冇做過啲咩令你地覺得我想做版主？

一日係到一日都會俾人燒
忍到手咩真係?

冇呀
不過覺得光仔係度好權威

頂 權咩威⋯⋯⋯⋯都係分享下 ⋯⋯⋯⋯

連登咩野功能都冇,版咩野主
唔好再鬧小學中學雞交喇,佢地都唔夠薑出聲
咪由得佢地負評到世界盡頭囉~

平靚正之選
貴版有幸福肌枝粉刺精華

但聽過有絲打對淨bha(paula choice)完全冇感覺 我諗應該要aha去左角質先令毛孔啲油暴露出黎再加bha隊中佢
角質係個盾牌

有貢獻先可以發表意見？
係嘅咪仲圍爐feel
依到討論區嚟嫁 個post係大家
冇人係依到嘅版主
個個都有資格講自己睇法嫁啦

你成日上水？

好燒! 你用佢跟埋個撲上?

我記得你呀絲打
痴撚線大大話話都係呢到上左一年
新舊絲打上水say個hi又唔俾
最重點係衝出黎屌人個班係平時唔出聲
淨睇唔share???????

我番左香港都少左 但冇乜野買
我真係想知我做左啲咩要比人咁講

屌人打招呼好似係上個post先開始有 我真係唔明講到咁多絲打不滿
又會而家先講 打招呼呢樣野都存在左好耐架啦喎
講私事我都覺得係離題 但好多時都係細字講幾句
咁之後可能人順便回應幾句 都係幾個post姐
唔岩睇咪飛左佢囉 都唔係咁難姐
講染髮到而家大家都未定論究竟係唔係離題喎
咁個陣冇人提大家有咁岩研究下 如果而家大家決定左話唔係度傾得咪唔好再傾囉
真心想問佢地開tg group都唔算小圈子 而係度打下招呼就叫小圈子係乜撚野道理?

咁撚串你唔好再用男友acc屌人呀
用返自己acc呀
次次有咩事就走出黎屌人 平時又唔出聲互燒

買多轉啦 呢到好多cp痴線佬
有咩睇岩問呢到絲打
50usd好易姐

佢地唔明 佢地而家講緊既tone就正正令人覺得圍爐既野
不過算啦 我冇貢獻都係摺埋做cd rom

紅字 自己怕俾人圍屌唔敢講
我認我廢 有絲打講開 我先敢講

事撚旦啦嘈完未啊
依家咁咪離撚晒題 離到出公海啦
一人一句收皮算啦好嗎？

想問下有冇絲用緊the ordinary vit f?
佢有vit c係入面係咪即係唔可以同vit a同時用？
同埋vit f 真係好q臭 咁係咪正常架？

同埋我買左幸福肌新個枝不再孔慌
睇d人包膠講到好撚正咁 話五日見效
如果我用完有效就上來包膠

真係3個負皮
mon 到實一實

我又覺得唔好講貢唔貢獻
大家都係開心share姐
我係唔明講到咁多人不滿左一段時間 點解冇人提話打招呼有問題

點都要搵個人黎承受佢地既惡意
見你細個就睇中你
唔理就得

認真
有時off幾句係人都識scan走
係到say下hi先證明到係冇自己啲whatsapp gp tg gp 係到見得多既絲打當左半個朋友say個hi都有問題我都唔明做乜
而且好多時都係hi一句然後繼續覆人

不過女人就係咁
當初舊登嘈到好大話唔好開whatsapp gp既時候屌得最大聲既其實自己都有gp
我仲記得

屌 我又㩒錯左個鎖仔隔離
成撚日以為b係鎖仔做乜撚野

Vit f係咪啡色dropper個枝？我有 我記得好臭同好油 好似都係vit c黎架

你講緊我? 我都認得你呀
你之前 share om俾我試

姐係要aha bha加埋一齊用最有效？

你D parcel 開晒未呀? 有冇野燒我地呀

我諗貢獻個位絲講得過份咗姐
相信大部份絲都係理性 即使立場唔同
唔會話少留言就唔可以出聲發表意見

咁而家咪又變到圍屌 不過係兩個parties既支持者互屌其實冇分別

係啊啡色的
唔覺得佢好油但好撚臭
咁樣既話即係同vit a撞左唔可以一齊用了

我有油不得你試用
係幾正因為改善膚質係好過舊既平衡調理
不再孔慌好似係亮膚update
亮膚我仲有2枝所以應該唔會再用住
等你review
宜家死去打油不得你分享

正常都係
ordinary嗰枝aha bha都有
平平地仲可以買枝skinoren試下

上個post有絲打講手指絲開團入面ge問題，
話希望各位留意一下，目的都達到啦，
要道歉要解釋都已經做左，
大家都將要鬧ge都鬧哂，
再繼續互相指責都冇咩意思

btw 依加買sigma仲抵過我上年black friday買

所以就話難聽d嚟講
始終佢哋俾人感覺係平時睇人sharing好地地唔出聲
一有事就走晒出嚟屌班成日分享嘅絲

喂hi呀華dee
其實我覺得打招呼就禮貌嚟嘅 我依家都同你打招呼先 咁我就唔會好似啲人咁無禮貌嘅
都係嗰句啦 傾咗咁耐計都叫相識一場
我真係唔明我講句hi有幾阻住你
每日say一個半個hi都阻到你你都幾唔得閒好多嘢都阻住你
嗱講同邊個浸浴就係想講枝mascara好waterprove 講無返屋企無落妝就係想講隻粉底真係好好用唔落妝都唔會焗又唔會生暗瘡又唔會熔
我應該次次講呢啲都有講係想介紹下某product 好似最近講唔返屋企係想講future skin真係好好用
你係咁唔鍾意睇你嗰時唔講？
係要等到依家先講？
唔好負皮我呀我減緊肥
我依家燥底呀你咪出嚟同我嘈交囉
我講燥底會唔會又係私事

以為你想bold左去引大家回歸正題
btw 我冇呢支 買左12%個隻
不過仲用緊幸福肌美白 美白同vit a我唔會同時用呀
好似太大負擔咁

歡迎各位包膠

咁樣紅色大字屌人都睇得出無咩禮貌

黑皮都係唔好買喇

workbitch 絲我想問用開gel plus 15AHA
跳上the ordinary 30AHA 會唔會玩命

如果你地真係咁唔鐘意
不如開個扮靚活躍絲打小圈子吹水post囉

我用左兩部唔同既iphone影...呢個已經深色d
真實睇係靚d架d色,突然間覺得swatch出黎比我地睇既絲打真係影得好好
原來咁難影

依家天氣我都好乾
無啦啦轉左膚質搞到以前買落既fdt用都用唔到

唔好嘈啦 搵野燒下好過啦

如果真係say hi阻到人 咁我應該出咗門之後就番唔到屋企了
一日講幾百句早晨

我都有bond girl呀 但好似冇你個淺色

我每次影都係對住鏡用前鏡影 會好少少

指甲油
off唔off topic架

要唔要計分呀 夠一百分至可以睇包膠咁呀?

絲打唇色本身淺?

sorry呀 唔記得del code

算淺呀長期冇血色

1028好用 雖然最好用係仆街zro (有膠粒啊屌佢老味)
fanel做唔做到zero個效果

買 講起我又要去入番枝洗面

閱讀權限：100次包膠

thanks 絲

我等緊workbitch絲包膠幸福肌
其實想知幸福肌新個兩枝有咩分別
就算佢整埋個表我都覺得差唔多咁

唔駛太靚 雨潼淘寶sigma
碎粉掃我用雨潼淘寶lamer 又唔貴又好用

小小建議
不如下個post 頭3個回覆用正負皮搞幾個投票
個post可唔可以繼續講頭髮/指甲/say hi
立場唔同
大家再嘈都唔會改變到對方諗法
又唔洗再怕被人屌off topicq

say hi完全唔關事但係say完hi係同一個reply入面講返「正經野」咪得

Sigma complete kit 1300港紙，抵唔抵屌？

應該得
ordinary好多人話冇expect咁大反應
咁啱琴日都用左
10分鐘就洗走佢應該冇問題

咁都負皮
做乜撚野

Cdrom中係咪得我覺得打招呼冇問題
活躍班會然講私事都已經size1同pink color
仲要一句起兩句止
冇朋友既我覺得幾有親切感
況且不嬲唔理咩post認得會然名既 都會打招呼架啦

咁如果未用過應該由15aha開始？
Btw唔該曬兩位絲

唔好嘈啦

work絲 同土土土土絲
想問下有咩賣礦物粉既牌子係好架啊

好耐之前有絲打推only minerals

喂你都mon得幾貼架喎 咁快負皮我
放心我唔係玻璃心 慢慢負

bm 同om 應該都係呢兩隻

但係android機係咪冇呢個功能

覺得冇問題+1
現實中互不相識但係度會安慰大家其實幾warm

agger

終於有個cdrom絲打正常啲
紅字agger 傾過啲post認得你個username都會say個hi架啦 新會然呀?

唔清楚 我用iphone
有冇an機絲打講下你地用唔用到正負皮功能？

個個都咁講 睇黎係依兩隻

根本平衡都冇左 都係要用新既
油不得你控油冇feel
應該因為我係內在發出黎
用乜都係咁
但補濕勁好多舒服好多
我宜家夜晚24-5度冇開冷氣
面霜都冇用淨係佢同粉刺精華

om唔太遮到毛孔 bm唔知
定係所有礦物粉都係咁嫁？

你sensitive skin就要
如果冇大問題可以直接買ordinary因為佢仲有bha
但係一開始要試左頸/額頭角質厚既位先
第一次3-5分鐘就洗

最近黑勁多
有無咩美白係有用？
我有試sk2覺得幾好，未買貨size
想睇下有無更平靚正

我發覺我琴晚想買不再孔慌
點知買錯左油不得你

可以揀多啲色就bare minerals

唔知everyday minerals又好唔好用

見到人互相打招呼搞到唔敢問野 咁佢都幾玻璃心

做咩又負皮我comment 都話減緊肥唔食負皮囉
出嚟同我嘈交啦我好悶
咩group都無都可以俾人屌小圈子真係唔知咩事 不如出嚟解釋下咩係小圈子
上多啲水就話人想做大家姐想做版主 咁無人上㗎啦喎
摺咗個post佢啦

即刻去問換唔換到

An機表示睇唔到每個留言既負皮
所以都唔知你地成晚嘈咩

我想試左om先,以前見到br有賣
有冇話邊度上網買平D?

一出汗就fail
我早排潮濕天覺得好好用 但我都易出汗 不了

sk2不如用幸福肌
mark up太高

可唔可以講多少少 點fail法
我汗王黎

用silicone base 再遮毛孔會好啲
然後碎粉用wayne goss個buffing technique

咁如果想召喚位絲打出黎問佢野算唔算打招呼

setting spray幫到你

算呀 唔好阻住人啦

出油冇問題呀仲好靚添
一出汗我覺得好似成個妝冇左溶晒咁

講到出口話要搶1001開post 都唔算想做版主
包膠得多 上得水多就係想做版主
咁唔駛包膠啦

高效美白 超抗氧化
對美白都有用

前排7.5折定8折個時我自己一個人買咗set裝自用
好撚抵
唔知幾時又有得做折呢

俾人點名屌條氣chok住chok住呀

係呀 支持摺咗個post 都無人包膠

唔好買tarte蘑菇掃 吉面又上得唔靚
礦物粉之後我唔會再上碎粉
ecotools同bh都ok 都係平價好用的掃

我都係 嬲豬呀

哎呀又講咗私事𠻹sor

冇得比人燒唇膏

可以架？好驚佢神速出左貨添
不過就算佢出左貨我都可以試下既
我係想試另一隻多d
照send 左email 去問 希望比我換

係雨潼買左呢個very good, 只係大約$30hkd

最好上一上
夏天碎粉好重要下
受受狼都幾好
我個人覺得動物毛係pick up得好啲

我燒住你先囉

你上官網check出左未
未就取消訂單

無試過兩樣一齊用答你唔到 等其他絲打答你

可以一戰咁款

其實我覺得依家嘈到咁 大家又面阻阻咁 冇意思
我想講我真係冇想做版主etc 我番左香港其實已經少左上水 係未番香港之前日日做廢青冇野做先成日上黎 其實成件事最嬲係有人搞小圈子不特止 仲要係group批鬥人 但又上黎post扮好人 比人踢爆晒仲覺得自己冇做錯 仲要keep住上黎mon post負皮 其實負皮呢啲真係傷唔到啲咩 但係就睇得出你根本覺得自己冇錯
我只可以好肯定同大家講 我冇任何小圈子tg group 亦冇私底下講過大家啲咩壞話
其實好真心講句 我真係幾鐘意呢到 每個絲打都真心分享 其實真係好似有左半個朋友咁 你地話唔鐘意打招呼好似小圈子咁 咁如打完招呼再覆番佢啲野咁樣有冇問題？
我想同每一位絲打講聲對唔住 如果令到你覺得我想做版主既 我講聲sorry 我真係冇咁樣諗過
我承認我有少少衝動左 但因為無啦啦比人作故仔咁樣屌 比你都嬲啦係咪？

另外我試左tea party上面highlight啦 係幾靚 但冇掃食到粉 用手上又麻麻地 RT setting brush都叫食到少少既

用左咩呀絲打

光仔傻豬來的
公道自在人心，咪由佢地講
我又唔會因爲佢講多幾句就會有多啲錢敗家swatch畀大家睇
（如果畀人講兩句可以有多啲錢敗家又，我畀你任屌又如何 ）
我件避彈衣防禦力係強到可以反彈番畀佢地的
我反而好擔心佢地谷埋谷埋會爆呀

唔好畀佢再有機會swatch人地啲嘢

第二樣近日最愛係dior黑管740
但係無圖

買左stoned rose啦

但係我又用左紅利去買 成舊水hkd
算啦 我都係睇佢點覆 轉唔到就由佢
其實我未用過平衡調理露
可能會啱我用呢

+1
好少上水
之前試過問野，只要問得specific，好多絲都願意答
而且，同出面其他長期post比，呢度唔算多水吹同離題，所以都唔會覺得小圈子

高效美白唔會lup但最好溝返佢本身既toner
我用乾極油肌既角度同你講
佢既toner/精華唔會lup
因為佢冇油冇filler好過市面上大部分high end

我都係誤打誤撞咁試先發現粉餅好用

留言正負皮好似更新咗唔算耐
可能要update個app先睇到
利申都係an，但睇到

係, 我係出面開左個post叫人介紹皮膚科醫生比我完全冇人理

我幾鐘意佢將水楊苷(本身得亮膚有)擺落去
所以唔會因為角質增生得快就鞋左，都仲有水楊苷幫手去下角質
夏天真係一枝就夠 保濕精華都唔洗

光仔唔好嬲，嬲豬就唔靚女㗎啦
呢啲係佢地個人修養問題
我地冇需要去教導佢地點做人
不過我都樂意話畀佢地知做人要有口德
無口德無人品無人會鍾意㗎！

同大家分享一段野先，之前喺第二個post見到嘅

其實之前係為左大家氣氛融洽先唔出聲，唔想令人覺得聊交嗌，既然今次講起離題先講2句感受，我提出嘅時候都講都講一句起兩句止唔係問題，但唔止一次問候都問足6-7個留言，我覺得呢樣嘢仲無意義過人地唔追post就問題

可能有啲絲打俾人點名唔舒服，但就無限延伸，指桑罵槐咁係咁chur住打招呼呢點，講到人地係因為佢地多分享而針對佢地，甚至拉埋手指絲/小圈子等其他野黎講黎講

以前高登/早期啲post我都問過啲低b問題，以前啲絲打都會耐心解答，我剛黎連登時都會答，唔想答嘅咪唔理囉，可能有人覺得答都冇所謂呢，但近幾個post好多絲打係唔係都屌人唔睇懶人包，搞到人地問野都要戰戰兢兢，打一大段利申 自己就經常喺個post度離哂離，係咪有啲嚴人寬己呢

Quote多次 絲打介唔介意比條link我 我搵唔到

有無包左opera色嘅絲打
我有5號色已經用左大半枝好滿意
夠潤自然仲要係無味
回購想買多枝1/6
有無絲打可以分享下同5號嘅分別呀
我想要自然唔好咁鮮
定係買返5號好

中學用到出黎做野 真係超好用

屌你老母 垃圾pr成set chanel送出去比pkj 唔想買

37我都有
不過會紅d
28扮後生一流

我個fd幫我買左06
係幾紅下
幾靚同潤 但冇味
我有jane iredale forever pink幾似下但隻味甜又食得落肚
opera咁既價錢算唔錯

屌 我都見到 點解仲會送比佢

請問各位絲打 如果想買支唇膏//有色潤唇膏送比朋友（佢20頭 唇色都深 平日唔太化妝）有咩好推介 感謝

有無筆直

我就係唔鍾意有味呀
我有chanel陣味唔臭但成日聞住硬係覺得唔舒服
仲有以前買過ysl陣甜味真係頂唔順
上面有問opera hk邊度買
好似未有得買呀得代購/水貨店有

中學已經乖乖每日搽防曬 啲朋友淨係識話 吓我唔搽㗎喎 洗唔洗呀 落陣街咋嘛
都而家咁多年後 係呀有啲係曬唔黑，但塊面雀斑超多，一個就咁多年都黑底暗黃

防曬是必須要的

300內

回番紅字 其實嘈完好快冇事 唔好唔開心
最緊要大家一齊解決番個問題姐
邊啲可以係post討論
咁以後咪少啲交嘈
之前楊絲都同好多絲打開過火
之後又咪開心share互燒 從來都冇話針對邊位絲打
除咗某啲立心不良絲利用大家信任 咁依啲俾人針就預咗啦

紫色我係完全覺得冇問題 始終講番化妝護膚嘢
係某啲回覆淨係say個hi 每個say一下就變咗有點兒多 我個人唔太鐘意
當然你地有權利繼續say hi
我地都阻止唔到
我只係講出自己睇法姐

300內已經超多選擇
lip glow好嗎？

請問givenchy 的話大約幾錢 因為我只是個窮學生

5同6都有
起初搽覺得6紅啲靚啲
但用用下覺得5偏橙少少，搽上咀好似有氣色精神啲

方型透透地包裝個條line$275好似係

我都有諗過 但係佢已經有支

有色潤唇膏：dior lip glow
好自然

咪hi飽佢囉，當哂有意見既人係敵人咁，根本唔肯去了解下點解咁多人反感

今晚去睇下先 thank you sooo much

佢有冇咩牌子鐘意？ 唔多化妝應該都係買淡粉紅同coral穩陣 但我幫唔到你因為我d唇膏全部都好深色

用有色潤唇膏之前你地仲會唔會用潤唇膏打底?
想睇下有幾多人有呢個習慣

佢已經有支 感謝你

又係pkj條垃圾 到底d pr送夠未

佢咩都用 無話特別中意咩 但佢prefer 淺色唇膏
唔緊要啦thank you

唔會啦 用唇膏先至會用潤唇膏打底

支avene 好好用 厚fu第2日無毛孔都試過
但佢有矽同貴

300其實好多選擇 Burberry kiss都係好似200尾

250咋

bareminerals ，睇D youtuber講好似有滑石粉 ，對面膚唔好，同可能至癌

係咩 我冇咩留意 我個陣塊面敏感見佢話敏感肌都用就買黎試下 咁要搵下有咩頂替佢先

平時唔多化妝會唔會勁左啲

滑石粉入面嘅石棉係有害
如果滑石粉過濾咗 冇石棉 本身對人體係冇害
頭盔：好似係 好耐之前睇過 有錯請屌
但好多化妝品有滑石粉成份 好難避

不了 外賣協會堅持Burberry

平價落妝水biore 粉紅樽都ok
唔那眼唔油淋淋

岩岩問左另一位朋友意見 佢都話bobbi brown 幾好用 今晚去睇下
thank you

我都想買

Old news不過share下比未睇過既絲
係教化眼影既ig, 以前save落架, 不過日文...大致上都睇得明

唔明點解cd-rom要負皮
打下招呼又阻住你追post又離題又盛
唔中意睇咪飛左佢囉 嗰一兩秒
做cd-rom無野share就唔好要求人地咁多啦
其成個post無理由你可以睇哂咁多野
唔通我混合肌會留意乾肌既野？

手指絲團購既野我唔知結果因由
我淨係見到佢tg屌光仔等其他絲打
咁是咪當時人又唔可以屌返佢？

另外話講頭髮指甲油離題 我完全唔覺
頂你髮色唔同唔會配合返岩既妝？
金髮唔同配黑眉咩
我髮型師成日都話每個髮型一定配埋妝先靚
唔中意睇咪飛囉
指甲油又話離題 但明明化妝品櫃有指甲油賣？
咩都唔俾講 討乜野論區
而家dse作文咩 離題

唔好意思 我講哂呢兩日想講既野
請大家繼續燒

我個人好推chanel 呢支140
$280 但好好用 一年365日都用到 隻色自然得黎又唔會無色咁 形容到1999
但好百搭易襯

打招呼都覺得offense 真係幾得意
傾多左自然熟，咪好似朋友咁。你見到朋友會唔會打招呼？洗唔洗咁見外？話就話討論區姐，說到底咪又係人一個，呢個社會需要咁冷漠嗎？下下咁鬼見外，想分享既氣氛都冇晒啦

有冇咩開架粉餅推介
上網見fasio/za 都好似唔錯

[/quote]

仲有kate新出果隻粉餅！
之前有絲打同youtuber講過
話係開架入面最高質 仲有四隻色定六隻色簡

1028控油個款都ok!

中意到想包色
個樣仲無得輸

[/quote]
[/quote]
中意到想包色
個樣仲無得輸[/quote]
[/quote]
磁石蓋Burberry都係
格仔鏡面金屬好撚型
仲要個人認為幾平
又想包色

見complete set for 眼ge都成14支，
我覺得basic eyes kit其實好夠用，
如果話想換全屋啲掃，我諗都係買complete set啦，
比單買抵好多，只係多左d唔常用的掃
我之前買左：
Basic Eyes Kit
F10 - Powder/Blush Brush
F25 - Tapered Face Brush
F35 - Tapered Highlighter Brush
3DHD® - Kabuki Brush
可以參考下，支支都冇後悔，
除左Kabuki Brush，complete set都包哂好抵

7 號即刻燒著

忍唔住講句
人地swatch 人啲野，開tg group cap 圖屌人就唔講，打個招呼就講十鳩幾版

睇住啲tg cap screen 我真係唔敢分享啦，唔係離題就話人用平袋cheap，分分鐘我擺個咀上嚟都比人話柒 如果係一班睇唔過眼嘅CD Rom 都算啦，竟然係平時好活躍叫哂名嘅絲打 成件事好心寒

組團方面，因為呢件事發生，我相信有絲打會唔敢join 團，有絲打會唔敢開團驚比人懷疑 本來join 連登團都係以為啲絲打可信啲啫，事實？

有時我都覺得share 自己野煩，但我會就咁skip 咗佢，完全唔覺得有咩影響，想有人認得，咪搭下咀，些牙多啲囉，實有人同你打招呼

出面啲吹水post 都係咁打招呼，呢度只係用半個post 打招呼阻到你幾多 會唔會其他forum 適合你啲？冇人打招呼，講得L'Oréal group，你想講乜就自己開個post 你地理想forum 喎

只係唔明點解大件事發生會輕輕帶過，打招呼呢啲小事就比人講咁耐？

6號自然偏少少少少粉紅

罵戰前問過 再問下買左givenchy 新粉底覺得乾/混乾肌夏天用掂唔掂 同埋佢色號偏黃定粉tone?

我覺得01色已經岩好多絲 我白皮用01 02好似有啲又太黃
我係英國用個陣都乾爽 但都係個句 唔鐘意陣味
番到香港都用過 冇乜大分別其實 唔lup

我個個post 都有一個負皮 九成係阿手指姐啦
係咁搞事係咪係都要我post 嗰樣嘢出嚟先
我唔想要眾絲打洗眼喎

我明明都係答絲打問題 都要比人負皮 又唔出黎澄清

醫生係咩肌呀？
Coverage高唔高架？

我得一枝粉紅色
上左咀係韓妹pink pink 咀

韓國唇膏 好鐘意用3CE
213 鬼火咁靚
115 唔小心買左兩支 都好靚

唔該曬絲打們

[/quote]
買啦

我淨係入過佢紅色個set其中一枝 因為覺得佢好多都好乾

絲打係邊買

唔知點解支支都乾 不過搽少少就夠色 好吸引
之前試過用213 搽滿曬 好似女鬼咁恐怖

係有歉意就唔會係咁搞事啦

thanks 絲打 我白皮應該都係01色
不過驚返office 會乾 同埋佢偏matte?

易唔易溶同氧化呀？

其實手指絲係理虧嫁啦
佢自己都認咗開咗人地唇膏睇顏色
cp單嘢就話冇證據姐
佢自己錯在先好心唔好係咁負皮其他人啦
咁鬼無聊嘅

仲唔係身有屎 平時十分鐘內即刻有負皮
依家我話爆大鑊就冇

不過其實我唔知有咩大鑊爆 我都唔喺gp 度 純粹9up 睇下邊個係負皮狗

The ordinary 有粉底但要去官網或者 Victoria health 先有呀 仲要等一排

屌笑咗

我都笑左

我知道啊
我係擔心緊用om 有絲打話毛孔問題 要上base嗰啲
有啲睇唔明 就咁用om唔夠咩

LUNA變色潤唇膏 葵芳新都會屈臣好似賣$138（？）
會跟嘴唇pH值變色 夠自然

依位絲打講既 我真係不能同意更多
手指搶住碌卡，swatch 人地啲貨係一件事
Tg group小圈子係一件事
係post到打招呼係一件事
頭髮指甲油con係咪off topic 又係呢一件事

有人開tg group無疑係小圈子，但唔代表係post 到打招呼唔係小圈子 (或者係比人感覺好小圈子)
同off topic 一樣，你打一兩個招呼其實無乜問題
但你地日日不停打，仲要好多時唔係分享緊某樣product ，而係尊登留個comment say hi 我就覺得有少少煩
有時候蒲開化妝品post既絲打係出面開咗post講感情煩惱，你要留comment 咪去佢個post到留，點解要係化妝品post 到同佢講加油

我追化妝品post追咗兩年，一直都好少出聲
因為我自己好少化妝，好難分享比大家
但有時講開skincare ，我都會答下人
我少講野，對post無乜貢獻，可能你地有人會覺得無資格出聲
我都係純粹講下我自己既諗法

其實我真係好想知我做左啲咩罪大滔天要比人批鬥比人作故仔 仲要話我做版主 我絕對冇任何小圈子 亦冇私底下同講絲打壞話 手指佢tg到講明要搶1001又要開新post 點解會變左我想做版主？咁多位絲打唔好意思 阻左你地咁耐

其實我都唔明點解會冇啦啦話你想做版主
發光陳大概係老是常出現，瘋狂放火同被燒又包膠
發光陳返咗hk的確係小咗出現

呢支好高質
我試咗好耐發覺佢顯色 持久 保濕...同mikimoto 差唔多
但係呢支平一半

邊度有新絲唔理? 答到既咪答
eg我冇用開眼影 咁我點答你colourpop眼影好唔好用
一日個post咁多人share 都唔係個個post有人覆啦
有機會miss左有機會撘唔到嗲
唔好下下覺得冇人覆就等於小圈子啦 咁樣又叫圍爐
而家咁多人話覺得打招呼有問題 咁呢個post咪少左囉
都係個句啦 一早有問題點解唔拎出黎講

1-6都好值得買 全包

you can never please everyone
算數啦 講咩都係有人覺得我地係圍爐 已經冇乜心機繼續講

其實對比出面嘅post我真係覺得我地呢到唔算係圍爐喇.....
有新人入嚟留多兩次言都已經記得，大家又一齊放火被燒
之前有絲打細粉字話自己失戀要瘋狂買野開心下，大家都有安慰
係連登嚟講係好難得㗎喇 又冇比人話係雞係公廁

其實我有時問大家問題都會無人答嫁啦，我呢啲small potato都唔會叫我名/打招呼，但我咪又係照係度share/問問題 ，希望大家唔好咁玻璃心少少事就話小圈子，個個一入黎都係新絲打嫁啦，唔通個個都由#1留到依家咩

原來係咁 唔該絲打
咁我想問下絲打用OM 時 用過咩base最夾啊

om係邊度買架?

你地兩個個名我都認得

我都認得喎 其實好多絲我都認得 但有時搭唔到嗲

有邊個試過問完罰無人覆嫁 咁無人應再問多次囉
又或者會唔會係同樣問題問太多次？
又可能係根本無人識答呢？咁唔識答你又會唔會話我唔識呀 咁樣覆人？

真係搞笑 平時唔出聲個啲呢排出哂黎食花生抽水
呢個世界無兩全其美 你唔鍾意咪飛住睇囉

竟然 我係之前D post好少留言
都估唔到由舊登開始計，呢個化妝護膚post已經持續咗兩年（好似係）

有可能係，因為最近真係好多
「面好多油，黑頭好勁，可以用咩洗面產品 」
其實唔係唔想答，只係study下懶人包就有
懶人包嘅作用之一就係咁，有巴絲入嚟study完唔明白再問
我見其他絲打都好樂意答

伸手黨唔止我地post，係成個連登都係不受歡迎

你講緊既係sofina long keep base? 咁睇黎除左礦石粉
好多野都入手 eg 碎粉

問野果到嘈過好多次
唔係特登唔覆其他絲打 而家絲打問既野真係太空泛 或者唔識答 (建議其他絲打可以講曬自己皮膚狀況 想要咩類型產品 用過既產品講下鐘意佢啲咩 唔鐘意啲咩 仲有筆直等等 )
同埋 無人覆既話可以再問多次架姐 唔洗咁驚青喎
Btw琴晚到今日覆comment都好小心翼翼 廢時俾人話埋堆 偏幫

唔哂咁驚啦，反正我地私下又冇group
大家都係post嘅一份子，乜都講得嘅
今次比起之前個d罵戰我覺得還好，因為都會keep有絲不停share
之前想講都冇位入 連續十幾版都係鬧交

外貌呀 我笑左
外貌協會+1 有一支burberry mini唇膏 就黎用晒

外賣協會係我有次打錯字 之後就成立咗啦

自認一直追post又唔出黎討論，
我地就長篇大論咁分享，
依家就出黎屌人打招呼，say個hello又唔係加字font金剛棒，會又幾阻？
會唔會覺得有啲唔好意思呀？
呢度又無人收過錢 個個都係好大方咁分享自己覺得好用既野，反而仲要比人紅字加大比人鬧

順便問埋先
上網睇om夏天易溶 碎粉係唔係求其一隻就岩用

係
好好笑，搞到我而家都轉用呢個term

都唔算樣衰姐

而唔係10個有8個回覆都係say hi 哂好多時間飛咩？我唔覺得有咩問題 係都要抽人水咩心態？
平時無乜出聲都算 而家仲大字話人？都好意思出聲既？？？

140打手 返工必備 我唇色淺 好鐘意用佢

[/quote]順便問埋先
上網睇om夏天易溶 碎粉係唔係求其一隻就岩用[/quote]
想問下OM礦物粉餅同礦物碎粉係唔係冇咩分別?

痴撚線絲打你個comment都俾人負皮
可能佢地現實無咩朋友 所以都唔俾大家咁warm咁close

integrate! 好似係咁串～
finish正 但coverage中中

唔該垚絲
一次過搽咁多野上面 妝感會唔會厚啊

黑色長管仲正

Integrate香港有櫃

絲打有冇上嘴圖cc
之前睇chinchinc見到佢係條片用144好靚
買完先發覺太sharp 同埋好似同佢條片隻色有啲唔同
唔知係咪關啲燈光事

好用到未試過咁想回購一支唇膏
見到自己用淨一半左右

依位絲打講既 我真係不能同意更多
手指搶住碌卡，swatch 人地啲貨係一件事
Tg group小圈子係一件事
係post到打招呼係一件事
頭髮指甲油con係咪off topic 又係呢一件事

有人開tg group無疑係小圈子，但唔代表係post 到打招呼唔係小圈子 (或者係比人感覺好小圈子)
同off topic 一樣，你打一兩個招呼其實無乜問題
但你地日日不停打，仲要好多時唔係分享緊某樣product ，而係尊登留個comment say hi 我就覺得有少少煩
有時候蒲開化妝品post既絲打係出面開咗post講感情煩惱，你要留comment 咪去佢個post到留，點解要係化妝品post 到同佢講加油

我追化妝品post追咗兩年，一直都好少出聲
因為我自己好少化妝，好難分享比大家
但有時講開skincare ，我都會答下人
我少講野，對post無乜貢獻，可能你地有人會覺得無資格出聲
我都係純粹講下我自己既諗法[/quote]
你哋搞唔搞笑啊 tg 小圈子你哋就輕輕帶過 呀手指絲swatch人嘢又係輕輕帶過 post到打招呼就無限放大 做乜撚野 定係你哋覺得自己啲嘢冇俾人swatch就事不關己 tg小圈子定係打兩下招呼嚴重啲 佢講完sorry又點 咪仲係不停負皮咁小學雞
唔係話其他絲打招呼冇問題 而係個問題係咪真係咁嚴重呀 要不斷提而忽略其他問題

我見人話integrate得個樣
唔好用

念念有無上嘴圖睇下?
chanel唇膏液我有140同146 最愛140
佢質地正 又long lasting 除左個applicator有啲難畫唇山之外 其他方面都好滿意

唔該哂絲打們 我諗我應該會買bobbi brown 比我朋友
我遲啲應該會再買多支比自己 你地post 既唇膏都好靚

到時記得上嚟包膠

有可能係，因為最近真係好多
「面好多油，黑頭好勁，可以用咩洗面產品 」
其實唔係唔想答，只係study下懶人包就有
懶人包嘅作用之一就係咁，有巴絲入嚟study完唔明白再問
我見其他絲打都好樂意答

伸手黨唔止我地post，係成個連登都係不受歡迎[/quote]

我都試過 記得個陣係問素顏粉 冇人答我 之後先由#1睇返原來我問嘅嘢都提過幾多次

一定一定

我都試過 記得個陣係問素顏粉 冇人答我 之後先由#1睇返原來我問嘅嘢都提過幾多次[/quote]
所以我覺得主要原因係咁
我而家見到都會講句不如睇下懶人包先啦

我有預感我地今晚會推爆呢個post

是非黑白都唔識分
可能有人睇你唔順眼好耐 呢到咩人都有架啦
光仔唔好嬲豬

一日一post不是夢
Btw 除左懶人包大家都可以google keywords 呀 間唔中都有絲打問返之前討論過既問題/商品 令人好無奈

由舊登到依家都默默追post
一直都鐘意睇光仔同嬌絲分享既妝
有時打下招呼我覺得冇咩問題
但之前有絲打分享幾個cm講名牌袋就比人話off topic
但有絲打講陪男朋友抽鞋，幾點整頭，搵oliver整，絲打感情事
仲要係橫跨左幾個post
呢啲就冇人出聲話，我感覺就覺得幾大細超

同埋人地tg開gp係小圈子 但都係private既平台者
人地都道左歉，認左錯，佢背後講啲咩都係圍內講
咪由得佢背後屌囉 你地又唔會少忽肉
連登呢到我淨係睇到單方面鬧手指絲 鬧完咪停
你屌多幾個post佢會上黎回應咩
我都覺佢開人唇膏好過份，
但你地仲想佢點先？
依家受害人先有資格要求手指絲點做我覺得

預左又比人話cd rom平時唔出聲
依家有花生食就衝出黎講埋一份
連講句罰表達自己感受都比人話唔知邊個先係小圈子

冇櫃
不過佢支筆狀唇膏幾好用，好潤

你係唔係撚係路 次次一有嗌交就出嚟抽水 大字紅字屌人 我都幾肯定大家都唔係盲嘅 唔使你大大隻字寫出嚟 絲就算講生活野多數都係講埋件產品好唔好用 而唔係無啦啦講自己浸浴乜乜乜 感情事間唔中都會有 但係唔係真係成個po都變咗做感情台 阻撚住你睇嘢 係小圈子就學呀手指絲開返個tg gp開心share 唔使喺度講啦 hi兩句阻你1秒定2秒 更何況其他絲之後都有話以後唔打招呼啦 我就唔撚知你係唔係佢哋嗰堆人嘅 淨係知你有咩事就鍾意沖出嚟鬧人 平時又唔出聲 鬼知你想點 同埋唔該擘大你對眼 望清楚邊樣問題嚴重啲 打兩句招呼同喺度大字屌人 定係你真係咁趕時間趕住去死？

我都係 話晒都係呢到一段時間 新舊絲打點都有啲印象
只係咁岩有絲打燒既野岩自己用/我鐘意 咁咪講幾句囉

笑出聲 同我之前打錯包腸一樣

好樣衰呀 佢有條紅絲帶係咪俾人拎黎掛頸用
食完野就補唇膏

諗起小學生掛八達通係頸到
包裝好累贅又貴

正正常常講自己感受點會鬧 不知幾歡迎 起碼有意見先會進步 名牌袋嗰啲 絲打都自己開咗個po講啦 其他抽鞋嗰啲 以後見到就提醒下其他絲 咁可唔可以？
Tg佢哋自己開gp小圈子 大家唔理好正常 但係佢哋係傾埋一齊點樣呃其他絲 咁樣真係無所謂？今次好彩冇中招 但係如果無人講下次係唔係又咁好彩？要知道佢成日都爭住開團

黑長管我有202呀 但唔方便帶出街

My palette個嗰用左都睇唔出 不了
韓妝highlighter永遠都唔會岩我

同etude house個個好似樣

仲以為你唔玩唇膏添

唔玩呀 我都唔知點解以前會買落 仲要咁多barbie色

COLOURPOP BROWN

sorry係我眼殘
如果你堅持咁樣係叫小圈子咁我點解釋都冇用

番屋企影比你睇 佢個applicator係麻麻地好用
所以我會用唇掃上

有畫面

點解咁搞笑既
一個post百幾個人可能更多人睇 冇人覆就係活躍嗰幾個小圈子？
人地要有責任去每個留言回覆？
問野又好分享又好 未必樣樣岩樣樣識
識咪答唔識咪唔答
有時忙起上黎 第日先追post
就算見到個問題解答到 又廢時隔十幾頁覆 可能中間又有人覆左

同埋冇野係一定架喎 呢度又唔係你問我答
點解人地唔答你就係人地問題
再講 留言多一定要miss
但好都見到多絲會覆 睇懶人包 可以google 或者不厭其煩地問 咁係咩肌有咩問題
就算見人問loreal野都有覆 叫人睇第一頁

可能有miss啫
點解講到好似人地知 係特登唔話你知咁

邦女次次都唔同色既
哈姆大郎絲打你素唇係咩色
厚唇萬歲

beautybay 要等好耐先收到貨

又買喇 今日本身去買con,一轉出個門口見到間mac 光速帶左支fix plus 翻屋企 ，係我人生中第一樣mac product

今日試左尋日買嘅muf cushion 一陣包膠

我26/5買落到而家都未收到

到而家仲唔敢開cm
好撚柒呀屌
Chanel係香港可以話永不錄用

咁誇張 佢international saver係講7-10日 好似係 絲打有冇email佢地？

[member]「吮」手指頂住先啦[ /member]

皮膚勁好！

我黎放火

眼不見為乾淨

佢咩都用 無話特別中意咩 但佢prefer 淺色唇膏
唔緊要啦thank you[/quote]

LUNA變色潤唇膏 葵芳新都會屈臣好似賣$138（？）
會跟嘴唇pH值變色 夠自然[/quote]

有冇人用過哩支？
用咩色？
覺得好唔好用 ？

係咪個陣專登cap低 遲啲買

啲人仲負皮緊啲comment 玩完未

[/quote]

我用埋手上個d都打算試下呢個5%

等供應商覆機要時間

我講護膚品 光仔講化妝品都俾人負皮 唔得閒理佢

出現了

我叫d絲打去睇tony moly都被腐了

到左用下再包膠

負皮好食嗎

呢枝靚

最近好想大手購入呢d色
但今個月真係唔可以再買

唉絲你肯買未

下個月買囉

一召喚就出嚟
moon住我地啲女人係到嘈交
4go

唔想喺香港買Chanel

笑咗

留意今個月得翻三日咋

你哋係邪惡提示

屌 笑左

轉個頭已經去緊睇呢條line嘅swatches

好用呀已用完一枝benebalm
有陣玫瑰味
都係個句個人唔鍾意有味無味就perfect

用blending brush blend完 眼影冇左大半色係咪正常
定係我blend得太大力

係喎點解冇既

正常呀 blend鬆佢嘛 我都係咁 睇下有冇其他絲點彫

喺ig見過有台妹推 好似話粉質唔錯

但係你地blend完仲好顯色咁 我blend完連閃粉都冇左大半

Cdrom留名
新手今日第一次買花水
好撚臭 好撚臭 好撚臭

唔知點解笑左
真係臭得咁緊要？

買之前唔試下陣味先？

係呀同埋想買既無貨
Ecotools你有邊枝推介

永久花 大力索一下精神爽利

買之前做過research預左臭架喇 純粹呻下 仲頂得住

用耐左就會免疫架啦 其實聞慣左覺得幾舒服
我反而覺得橙花係最臭

賤物鬥窮人
我呢個窮人每次都係輸嗰個

我想問雨潼係咪求其揀一支都會高質？
印象中之前大多都係講for highlight
我想買支blush brush上hourglass

但唔係好信佢啲feedback

比絲打燒著左sukin 保濕噴霧，買埋佢支玫瑰油同cream
btw 用u.k. echemist平過香港一半

平成100美金咁多
狗衝去睇下先

睇多幾個review先

敷幾日就慣
經過一年嘅訓練，已經覺得佢冇味 仲可以飲

[/member]

cream你買邊隻？
我見到成份有玫瑰果 好似見過話有暗瘡唔好用
但去印work

之前見其他絲都話要等一頭半個月

竟然 我平時寄uk係1-2日就到 我仲以為7-10都會係準 絲打有冇tracking number個啲？

我買左保濕乳霜啊 高身樽果隻

冇呀 淨係話dispatched
上星期買嘅gmarket今日都到左啦

本身佢上次on sale我想買 但係睇好多人review 都會等十世都未收到又寄失就不了 因為佢包運費係untracked delivery

我好驚佢寄失 成個月啦

係歐洲見到kiko減價即刻買返粒218
仲買左枝eye primer希望好用

不如email佢地啦 實有方法track到

我有買過呢個牌子 嗰陣送香港喎 但佢做sale話買滿幾錢有贈品送 揀左幾樣product佢夠膽每樣分開晒package超唔環保 然後唔count滿額無野送……

我都好似買錯左

買完覺得好sharp

可能因為香港開咗分店，所以唔送

平時只mon po既小新手

[/quote]

[/quote]

我試過vit c, retinoid, b3, b5, lactic acid 5%, buffet
好好彩所有都無事 不過有d覺得嘛嘛地 例如會起擦膠碎
不過我已經覺得自己係被選中既孩子！

絲 你支toner係咪glycolic acid嗰支？
其實我都想試下
如果你唔要 可唔可以賣比我

其實而家講唔講得指甲油 岩岩搽完想分享下

我都係

香港要幾耐架？我係uk成日買佢美國啲野
但遲啲返hk都想keep住買

我上次差唔多一個月

有幾個post 咁誇咩

拆箱果下好興奮

拆箱果下好興奮[/quote]

出咁多新野
雖然佢啲產品暫時對我冇咩效, 但咁既價錢我依然想試

我岩岩都搽完

講喇我想睇
兩年冇搽指甲油 燒下我

好小學雞 仲mon緊post逐個腐皮

搽得好靚

點解我等左一個月仲未有

顯色啊

Email佢地啦絲打

colourpop super shock eyeshadow閃粉好大粒
apieu就幼細d

多謝你啊

我之前試過一張單兩件貨
佢一件就一星期送到
第二件隔成個月先有
我估真係hk 同uk 既分別

絲打下次可以考慮入手依個系列，廿幾蚊，又係超顯色，d閃粉唔飛，上眼好正